馬迪

睇噚晚愛記對曼場波
覺得賣走c奶又真係幾啱 防中位置上又真係差馬迪幾遠
大家點睇？

楔位搶波好屈，咁高大都可以踢得咁細膩。琴晚同爆炸頭兩個掃曬中場啲波